\chapter{Obsah příloh}
% Contents of the attachment

\dirtree{%
    .1 \href{https://gitlab.fit.cvut.cz/benesteo/airport-apron-action-detection/}{Airport apron action detection}.
    .2 environment.
    .3 environment.yml\DTcomment{konfigurace virtuálního prostředí ke spuštění BP}.
    .2 models.
    .3 best.pt\DTcomment{nejlepší verze natrénovaného modelu}.
    .2 others.
    .3 cluster\_centers\_parking.csv\DTcomment{uložení parkovacího clusteru v csv}.
    .3 wheel\_occurrences.csv\DTcomment{uložení detekovaných pozic kola v csv}.
    .3 timestamps.csv\DTcomment{časy klíčových činností ve videích v csv}.
    .2 src.
    .3 metrics.py\DTcomment{metody pro výpočet metrik}.
    .3 video\_analysis.py.\DTcomment{nástroje pro analýzu videa}.
    .2 outputs.
    .3 intervals\DTcomment{složka ukládající intervaly z detekcí v json}.
    .3 videos\DTcomment{složka ukládající zpracovaná videa}.
    .2 raw\_videos\DTcomment{složka ukládající videa ke zpracování}.
    .2 thesis.
    .3 thesis\_source\DTcomment{složka se zdrojovými kódy práce ve formátu \LaTeX{}}.
    .3 thesis.pdf\DTcomment{text práce ve formátu PDF}.
    .2 Detector.ipynb\DTcomment{jupyter notebook umožňující analýzu videí}.
    .2 Livestream.ipynb\DTcomment{jupyter notebook umožňující analýzu z livestreamu}.
    .2 MetricCalculator.ipynb\DTcomment{jupyter notebook počítající metriky řešení}.
    .2 README.md\DTcomment{popis repozitáře}.
}
